眾籌人士應該要睇住條數係未爆,唔睇咪死囉

避嫌呀

應該用crypto

爆左D人都會繼續入
控制唔到

以後用stablecoin籌啦